「年燈仔」點睇巴菲特有買果隻snowflake

大家會買嗎

Not today

肯定係屎忽撞棍，老眼昏花睇錯冧巴。

Fake